(急) 汀九對面救人呀！！！！

From TG公海
救人呀

Push

推！

唔好理啲attension seeker啦

走啦P牌

push

屌，大佬，唔好再咁做好嗎，重要咁偏。

推啊

真係好撚自私

推

唔好絕望呀 條路仲好長 攰就離開連登 睇下其他野 抖夠咪繼續一齊行

喂

汀九都有幾個灘個喎，而且望落唔近汀九橋

唔關p牌事，係公海有人po㗎！！！

唔好呀

大家都需要休息
係咪吹下風ja

救到人我走又點話DLLM

P

三聖出面 青山灣？

唔排除有五毛用嚟樣嘢嚟玩嘢

btw，珍惜生命

深井旁馬灣碼頭

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

要休息姐